友人同我講話連登應該係大陸野

因為佢用大陸拼音姓李既英文 li 而唔係用lee
所以係大陸野